父親節想送部機俾老豆，3-4千筆 求推介

老豆平時鍾意影相，想搵部影相好少少既
mon太大佢話唔好渣手 5.5“就夠
唔知有咩機好推介

push

小米

iPhone

上唔上咸網 會唔會玩H game

香港寬頻Glocal PHONE

iphone 7

中國不了

佢連email都唔識用，應該唔會上咸網掛

ZenFone 5

iphone 7 啦

iphone冇得輸

Iphone

你以為啦
我老豆又係好多功能都唔識 但識上fc2

男人都識上咸網

Email 都唔識用咪又係生到你出黎

屎為打手條撚樣度夫斯基一定會死入黎sell p20部垃圾

ONEPLUS 6

真心nokia 唔錯

Nokia 7 plus

I7點止4000

小米 8
方便老豆北上用， nfc 支援 168 個城市。
雙 gps .
M 額， 中年人用又型
10 號淘寶有得搶。
新出老豆都鍾意

iphone 6s

小米for sure la,個介面好流暢，用左之後真係番唔到轉頭

比多少少 買iPhone 7

zenfone 5 or 5Q

iPhone 6s plus 啦

PS4 pro

u11諗唔到其他

nokia

Nokia 7 Plus

x2.
華碩 z5 有光學防震
呢期影相唔錯
話晒台灣牌子
去偉記，自己試吓！

3千鬆啲

HUAWEI Honor 10

g6,上台價2800

認真Nokia ，
一嚟抵玩，二嚟畀你老豆懷舊吓老牌子

vivo x21
超好拎

見之前有個post 話u11 好似好易有黃mon 問題喎
Android 黎講
實用價錢相宜功能較新就 oneplus 6
其他都係用S845 但定價離地到
越黎越離譜 LG HTC
67千一部 比較其他又唔係特別好
一係就過多兩三個月買等佢地跌價
預跌一兩千度
買新機黎講
梗係買最新果代既 我覺得 長用黎講

A8 2018 一係就大陸機 千其唔好用二 三線牌子

Zenfone 5
nokia 7plus
sharp s2

同意 二三線牌子信唔過

老人家有枝筆寫下好d

三星note系列都唔錯

note 9 未出

note 8 太貴

note 7 正好

華為
舜心之選
In 2382 we trust

Nokia 7 plus

又有update

One plus 6，我都諗住買

u11邊有黃moon

黃mon果部係u11+，u11符合所有條件

梳 我記錯
U11 ok 的

on9 買相機唔好

Note FE？

Note Fan Edition

其實佢話唔想咁大部，所以s8咪幾好囉，係要介紹啲唔係人哋想要嘅機

如果樓主唔介意係大陸機，其實都幾值

我都諗緊買邊部比老豆

我都諗緊
2-3000 nokia 6.1 好定htc u ultra 好

減左啦，smt $2898

如果你老豆鐘意拉架味既相，華為無走雞，不過堅係影相only，粒U好廢

我都諗緊 諗住nokia 7 plus 或者htc u ultra

一定係Nokia 7 plus

A8+ 都Ok 既

ip8+

小米x

叫老豆送層樓比你就差唔多

咁岩老豆部機壞左, 3k 內最好係咪 Nokia 7plus

Right

今次無假膠

如果Nokia 7plus 同HTC u11eyes 比較呢

N7p, 大電加pure android 贏晒。打下老一輩啲game, 影下生活相n7p夠做，仲用咁平。無得唔揀

巴打覆得好快
另外都有睇過下zenfone 5, 不過asus 覺得都係算了

3k 到既價位應該都係買N7P 了

你自己用緊邊部？

nokia 7 plus 邊度平

iPhone X
老豆用緊部G3 死mon, 而家佢想買返部2-3 k 既就夠, 唔再追旗艦機

不過N7P 後鏡冇OIS, 有時佢會同個孫影相/拍片, 唔知有冇影響

我等緊下一代iphone x等到頸都長

咁起碼都要等多成半年先買到黎用